點解香港間間連鎖壽司都咁撚多人排隊

點解間間連鎖壽司都咁撚多人食仲排哂隊咁，連爭鮮條隊都咁長，有咁好食咩，而且埋單落樓都唔平其實

我都係間唔中想食餐壽司豪下姐

要豪就唔好食要排隊既寿司

壽乜撚
買包越光米日本鼓油壽司醋
求其一啲魚溝埋爽到暈